# OS2019
### Linux 0.01 za OS2019

Ovaj repozitorijum sadrzi editovani kod za linux 0.01 koji ce se obradjivati na vezbama iz Operativnih Sistema (4. semestar).

Vezbe ce imati odvojene branch-ove sa nazivima u formatu _vezba#_, npr. za vezbu 1 branch ce imati naziv vezba1

### Predavaci
#### Profesor: 
+ dr. Stevan Milinkovic (<smilinkovic@raf.rs>)
#### Asistenti:
+ MSc Branislav Milojkovic (<bmilojkovic@raf.rs>)
+ Marko Veniger (<mveniger@raf.rs>)

### Konsultacije
+ Branislav - cetvrtkom 18h-19h
+ Marko     - cetvrtkom 17-18h

### Napomena:
Za konsultacije je potrebno se najaviti bar jedan dan unapred putem maila asistentu kojem planirate doci na konsultacije. Takodje je pozeljno u mailu navesti povod konsultacija radi eventualne pripreme od strane asistenta.

### Branch tag:
Ovaj branch je pripremljeno stanje repozitorijuma za vezbe u petoj nedelji
